[清倉賣野] 大量中式廚/餐具枱櫈酒杯

大家好 今日我係黎散貨
同經理執倉 太多野唔要
我地係睇過來貨價再減先賣出黎
有杯有櫈有碟 乜鳩都有
我地唔想賣比夜冷鋪又唔想掉
希望有巴打有公司可以要左佢 好多都好新
希望大家幫下手
啲圖用手機up上黎 點轉佢都係頭已側
不便之處 敬請原諒

左邊 180$兩張 中間250一張 右邊300一張
如果你唔洗睇貨 櫈可以過數比埋運費
我係倉叫車 送到你樓下

大燉盅 100蚊1個 小燉盅 70蚊1個

三腳鼎無蓋 15蚊3個

金屬盤 10蚊1隻

紅a827膠西 25蚊1個

意大利直刀切肉機 4500蚊
絞肉機 3000蚊

攪餡機 3200蚊

台灣磨豆機 1800蚊

銀角大碟 30蚊隻 大量

蒸籠 35蚊一條 一條7個 共2條

石鍋 80蚊一個

冰箱 400蚊

鐵枱 100蚊一張

微波爐 暖風機 各120蚊

輪椅上落樓梯機 30000蚊 送輪椅

shooter杯 260蚊12隻 martini杯 60蚊3隻
香檳杯 80蚊4隻 兩用香檳或白酒杯 120蚊6隻 共2盒
地杯 150蚊9隻 有盒既110蚊6隻
大直身杯 15蚊隻有38隻 有盒120蚊6隻
細直身杯 120蚊6隻
不同size水晶紅酒杯 140蚊7隻 特大120蚊6隻
水晶rock杯 120蚊6隻有5盒

留個名先

中間張櫈全新?

係 擺左好耐

送去深水埗運費幾多

我地叫GOGOVAN你可以睇下

想買杯同鐵兜，點拎？

要你本飲黎倉拎 因為得櫈會送

留套紅白酒杯，點聯絡？

TG我 abigmail

櫈有D興趣 個倉係邊頭?

荃灣西 我叫車送黎比你都得

有冇廚具？刀，鑊，pan果啲?

微波爐全新的？

有幾個煲

二手

有無餐枱轉盤？

留名